[A/I]Jump漫畫50周年 英雄氣泡(6) 城市獵人孟波，海馬瀨人，L，菲利

上個POST

官網：

攻略網站

轉自巴哈
角色全技能

常見問題 :
Q. 點刷首抽？
A. 刪除DATA
Q. 點加運？
A. 食相同角色，注意6星先上到99運﹐5星得75運
Q. 點升技？
A. 技能LV上限要食相同角色(6星上限12LV,5星10LV)
但技能LV就要慢慢打經驗升
Q. 共鬥有咩好處?
A. 唔使用體力，4隻極運多8個箱SHARE
Q. 對話框咩意思?
A. 多多指教||辛苦了
THANK YOU||NICE
對不起||OK
加油||準備完了

強化 多多指教||回復
傳說技||先打雜魚
先打BOSS||咚
屌||SMASH(爆技)

最新情報

想整理一下連登巴打既 GAME ID，
見到請QUOTE加自己 ID上去

_________________________________________________________

阻住晒肥佬：509427950
妖你老尾露西：513206648
夜診女西醫: 504530350
金智媛:505266569
SHION爆裂道：515404214
老少平安 : 520206776
屓贔: 533721412

睇返上面啲新聞

打菲尼係拎 神龍 徽章
反而話打海馬冇講海馬係徽章定角色

食卷都應該得

食銀卷，1粒80經(大約)

1LV技既可以即升到LV2

我一隻99運 75運嘅角色都冇，好難玩落去

99運打降臨打番來，
唔是靠抽

我明，冇人幫我打，我無課玩家

點會沒，大把街場
第1隻99運一定難點

有沒課第一隻極運都是要慢慢打

練技打四星關有冇話打咩級別先升得快 唔係幾想留啲四星

超絕掛

妖尾巴唔刷超絕唔安樂

4星邊有超絕...

主線超耗體力，
20島要30UP體力一關

我想問2m d/n mission 係唔係得升必殺lv 30次任

連續登入8日有5星券

咁主要做左呢個就得 其他時間就痴打虹魂 同沖主線

赤司用用下都8lv 技

等24號試練之間先有新野打

我.........
應該.......
無咁嘅資質

打到試練

課唔課好

今次海馬預計以減攻為主，應該會以過進清十郎。
起碼大把角色解到減攻狀態

係
最緊要對返屬性就得

我傻Q左添
應該係超級

唔係超絕對你黎講無哂挑戰性

成隻GAME黎講，係同街人打先係有挑戰性

做乜個PO開左吹水台

首抽要刷邊幾隻好d?

鳴門啦
打究極唔駛靠人

極運係要自己刷返黎
當你玩到咁上下可以自動過到超絕
就不停爆體刷
刷到升lv又回返滿
比少少耐性就得

打完雷帝 靜心check下自己個box

原來真係好小5星角

14隻都小 屌你呀 我得十係抽番黎

好歹都叫課過下

課左幾多

好似二千定三千石

咁我應該算少

咁都少，係咪玩曲線晒命先

我用石抽12隻咋
(0課)

成23隻

升30個技LV咪即係罰鳩啲老玩家同勤力升滿技果班？

我就知道佢會有呢啲活動，所以打多左既降臨角通常都唔賣住

你連3星4星個啲都升爆？

我升爆咁濟

BTW
POST開錯台有冇得搬番去APP台

爽手D，洗到1001就OK

而家升技，
D體力完全唔夠用
街場又少

每日一抽
重覆啊

BLOCK得

佢好似唔係第一次抽到5星了

之前個次中一輝

我今朝抽免費抽,抽到四星呀,山下勝嗣

會唔會大家ADD LINE俾體力，
之前ADD果D一大半冇玩

4星算好

:( 肥巴幫我睇下我個box 啲藍色點算好

鬼塚頭，比達神田23，阿銀收尾。

次次中五星都係火屬係咩玩法
其他隊好廢

有5星已經好好

我情願抽一抽

咁組沒咩問題呀

比達神田夠晒力

LM

好啦

有主力，組合埋岩自己既友情技就ok

大家常備既友情技係咩呢
就當係普通連線，無特別針對性部署
連線即係只能配3個技

BUFF 轉珠 洗板

常備10lv紫龍

是但入，入升技果D

原來個post係度

免費十抽有new